消息指本港今日（16/4）確診數字重拾升軌 中午收報新增17宗個案6宗本地病例！

冇龜拉

Yeah 永續